好多正app都畀ios下咗架用唔番，android衰極起碼可以down apk

証明民主真係好重要

例如咩app

ag drive

小熊巴士

外圍app / “遊戲”app
喺度撐Android嗰班我懷疑大部份都係有撈野做開外圍艇仔
咩三教九流app都裝到，做依啲嘢係方便嘅

全部用正版, 跟佢用法, 買部IPHONE 咪好開心.

但AN 狗已經背景播youtube 聽歌聽網台.
好耐之前已經大把keyboard 選擇

兩睇啦，中毒中勒索軟件都好易

ag drive一隻普通遊戲會中咩病毒

自己睇番自己標題啦

youtube vanced